原來中意一個人真係會放唔低

每過一分鐘都係折磨，與其辛苦落去，不如早啲結束生命，我會去另一個世界繼續生活

巴打tg傾

當你鍾意另一人嘅時候就自然會放得低之前嗰個。同埋唔好以為自己唔會變心

我已經用盡方法，大概咁樣係惟一補償俾佢既方法

呢個世界無邊個欠邊個，補償啲乜吖

同埋呢個唔係補償，係報復

5年半既時間，計劃真係趕唔上變化，或者依個結局對大家都好

真係會放唔低
想一直傾 希望同佢變好復合
但佢決定要放棄

我唔明白做人點解可以咁決絕，對住一個人5年幾，你可以話放低就走，係唔係依段時間根本無野值得留戀

5年話長唔長話短唔短 相處咁耐都睇唔到將來嘅時候 幾留戀都冇用 要改嘅要變嘅一早就應該改咗變咗

我地本來已經有哂共識，打算好哂所有結婚等等所有事，但係都係原來不值一提

You are not alone bro.
人生課上一堂係好貴 代價好大
但係唔好放棄人生呀
總會搵到個岩時間 岩性格既對象

其實我都真係無用，連上天台都畏高，連死都做唔到

我八年無拍過拖 我同初戀分左手八年啦

係唔係完全放唔低？

成日發夢 夢見到佢
起初好密 呢一兩年都係幾個月夢一次

我明呀 我都試過求死 剩係識係網上搵邊到跳樓好 又唔敢真係行動
平時份人勁灰 剩係識安慰人 自己就唔識諗
不過我相信 即使世上有無數人注定係過客 但都總有人會明白你 想同你一齊走落去
G持你喔